sales黎講著咩波鞋企成日都唔會攰？

如題，著緊ultraboost

咁ultraboost感覺點?

企成日都唔會攰

你已經著緊

企到對鞋凹哂仲係覺得好攰喎